{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018888",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 북부동 호텔 여기어때"
    },
    "text": "高級な品質とリーズナブルな価格でお客様に満足を提供するホテルヨギオッテです。 私たちは梁山で最高の宿泊施設を提供するために最善を尽くしています。 リモデリングにより2023年4月にアップグレードを完了しました。 入室の際の基準人数は2人であり、追加人数は当日現地にて追加料金を決済する必要があります。 全客室は100%グースダウンの布団とキングサイズのベッドを提供しています。 アメニティとしては75インチの映画館TVとウォッシュレットが設置されており、チェックイン時に客室が割り当てられ、実際のイメージと異なる場合があります。 全客室は禁煙客室です。 朝食は土曜日、日曜日、祝日および祝日には提供されません。 オンシーズンと特定日、祝日には料金が変更されることがありますのでご了承ください。 客室の内部施設としては、大きな浴槽、高級シャワー施設、超高速PC及びゲーム施設をはじめ、様々な便宜施設を提供しています。 また、各種ゲームやボードゲームも提供しています。 ホテル周辺には様々な食堂、居酒屋、コーヒーショップ、病院、薬局などがあり、便利な生活が可能です。 また、梁山エデンバレースキー場やリュージュ、通度寺などの名所へのアクセスにも便利です。 駐車場は計55台の駐車施設を保有しており、大型車や貨物車も駐車できます。 フロントおよび施設は、お客様の利便性のために最善を尽くしており、多くのサポートとご案内をさせていただきます。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルヨギオッテのリニューアル工事はいつ完了しましたか？",
            "answer": "2023年4月にリニューアル工事が完了しました。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテでは何人までの宿泊が可能ですか？",
            "answer": "基準人数は2人ですが、追加人数は当日現地で追加料金を支払えば可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテの客室にはどのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "全客室には75インチの映画館TVとウォッシュレットが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテでは朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食は土曜日、日曜日、祝日および祝日には提供されません。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテの客室内部施設には何がありますか？",
            "answer": "大きな浴槽、高級シャワー施設、超高速PC及びゲーム施設があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテル周辺には食堂、居酒屋、コーヒーショップ、病院、薬局などがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテは観光名所にアクセスしやすいですか？",
            "answer": "はい、ホテルヨギオッテは梁山エデンバレースキー場やリュージュ、通度寺などの名所へのアクセスに便利です。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ホテルヨギオッテには計55台の駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテのフロントスタッフは何かサポートをしてくれますか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテのフロントおよび施設は、お客様の利便性のためにサポートとご案内を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 461,
        "QA": 426
    }
}